大家嘅時間表係咪都一樣？

7:00 起身，食早餐
9:00 返工
6:00 放工（有時OT到9:00）
8:00 食飯，沖涼
9:00 hea下
12:00 瞓

2:34 連登

仲以為你係想講每個人對時間嘅感知係咪一樣

有冇好唔同？

7:00 起身，食早餐
8:00 真係食早餐
9:00 返工
10:00 真係返工
6:00 放工（有時OT到9:00）
7:00 真係放工
8:00 食飯，沖涼
8:30 真係食飯，沖涼
9:00 hea下
10:00 真係hea下
12:00 瞓
12:30 真係瞓

但係你仲未瞓

10:00 起身
12:00 番工
22:00 放工
01:00 訓教

但我仲未訓得到

11:30am 起身
11:40am 沖涼
12:00pm 開電腦做下嘢
1:00pm 叫外賣
1:30pm 食飯
1:50pm 做下嘢
4:00pm 瞓晏覺
4:30pm 叫外賣
8:00pm 又做嘢
1:00am 沖涼
1:30am hea
4:00am 瞓

平均嚟計

你呢？

？